有無ching好鍾意撩到人地鍾意咗自己之後就block咗佢唔鍾意佢？

我就未試過
因為啲女女通常見到我icon已經block咗我先

唉

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

無撚嘈生曬

發現你周圍搞搞陣呀下

唉！無眼睇！

你番去戰線先

對住啲真智障唔忍心恰

你搞到我唔好意思恰你....

-.- 再嘈就質你食屎

我好耐無見過咁尷尬嘅回覆

無人性架你 智障都恰

我鍾意撩到上埋床然後block

player

都未生bb

花心蘿蔔

我壞男人

原來你係許志安

我道德偉

依家先睇到

笑到我氣笛咁聲

教我cow女得唔得

應該小朋友黎 如果唔係就應該係真智障100lv

如果得15歲都幾可愛嘅。。你啊媽個波罩你啊

我問你呀媽而家係邊呀